係地鐵唔讓座俾人影相

是咁的 早兩日收工搭地鐵返歸 見有位就坐低咗 後尾有個老女人拖住細路入嚟 個細路扭計話要坐
但個陣全車都滿人咁濟 佢地企我前面
咁我冇讓到 望到個老女人一路𥇣住我
我都不悅咁望返佢
然後佢就攞咗部電話出嚟對住我
我開頭都唔肯定佢係咪影我 但維持咗廿秒都嚟
我就肯定係
結果我好禮貌咁叫佢 請你唔好再影我
佢竟然彈一句 成廿歲人都唔識讓座 羞唔羞家
我即刻暴怒 一手搶過佢部手機
一睇 的而且確影緊我
我跟手就一野掉落地 因為我做開gym 都幾大力
拍一聲 個moon都碎 個機殼都甩咗啲出嚟
個女人即刻揚言話要報警
個陣咁啱到我站 我頭也不回就落車返歸
個女人都有追出嚟 我就驚奶屎上身 加快腳步
成功係人海中隱沒 咁就撇甩咗佢
呢兩日就係到諗 如果佢報警 會唔會受理?
但明明係佢撩我先 所以有啲驚
如果係巴打們遇到俾人影 你地會點做?

0分重作

D廢老淨係識分上"朋友圈" 驚乜春

認真㗎 究竟佢報警我會唔會仆街

唔係㗎 而家啲廢老會上fb啲老人群公審我

認真答你"會", 仲唔快d去自首?

如果打官司有冇贏面

支持樓豬

快d去自首

仆硬街

可以好肯定講"冇", 因為香港冇肖像權, 影你係合法. 加上個八婆可以同法官講自己係婦孺, 根本冇可能威脅到你個大男人, 所以由頭到尾佢都可以扮弱者, 係你主動攻擊佢, 先衰一條意圖傷人, 加上你整爛佢部手機, 又衰一條刑事毁壞, 同埋報紙佬又會對你加鹽加醋, 話你無恥"黃屍港獨"廢青等等, 建議將facebook 連登 ig全部野刪曬, 唔快手d人就會cap定圖食定花生睇好戲, 之後會點自己諗

我屌咩 放工攰坐下都搞到咁大件事
俾人影唔還手有乜計啫

下次你遇到咁既情況, 你可以講

"影咩啊八婆, 陽痿唔係病啊? 我係病人, 係有需要人士"

樓主咁衝動做乜鳩

如果係真 佢又報警

你仆街la

其實咪由鳩佢影囉，佢放左上網睇下邊個柒？
宜家香港人普遍都偏向屌柒呢種乜撚都唔問聲就放人上網既垃圾！

樓主我撐你！

BTW諗定口供😂

嬲嘛

如果你有良好背景
可以放心冇事

你衰搶刧+刑毁

首先就係博佢唔報警， 但機會幾微， 俾着你俾人扔爛個電話都報啦

再黎就係博警方hea查

而家你要做既就係搵定相熟律師， 萬一有咩事就咩都掟俾佢搞

只可以教你咁多

你都走左啦，拉唔到架
我之前比人非禮都拉唔撚到

點會捉到你啊

講故台

仲諗住你問邊到整返個moon

唔怕啦，條廢老一定會比人屌返轉頭

係中年女人 啲老一輩實撐啲老母